【玉石俱焚 以死相搏】阿仙奴19-20球迷吹水區 MLXIII

唔係開咗啦咩